尋日有粒種子種咗喺個囡心入面

第一次帶個囡去遊行，佢得九歳好似鄕下仔出城咁好多嘢問。行到過咗PP一陣就有班應該係民陣嘅義工叫我地直行喇，唔好轉右呀，一家大細好危險架。
阿囡問我點解唔轉右，我話立法會有人衝緊入面有好多差人。我唔想佢有事。不過側面有好多後生仔女企喺度呼籲大家轉右去支持吓啲學生啦，唔好行完就算喇。仲有啲講到喊

阿囡諗咗一陣話想過去，支持吓佢地。我見到佢有啲驚對腳都有啲震，之後佢自己去咗欄杆度，就有啲哥哥抱佢過去仲讚佢叻女。

入到夏𢡱道氣分好唔同，唔再係嘉年華feel, 見到大家都好認真。佢知道有三位烈士過咗身，話想去記念佢地嗰個corner 位睇吓。最後我地落咗煲底出面旗杆位，佢唔夠高睇叫我抱起佢，佢問點解撞咁奈都入唔到去，駛唔駛去幫手。我話你太細喇幫唔到。

最後佢同我講佢大個咗見到有咩事都會出嚟幫手㗎。

所以各位巴絲唔好灰心，你地後面仲會有一整代嘅人去support 你地。

香港人加油！！

屌又喊左

我都係

根本遊行唔應該當嘉年華
But 而家氣氛係咁，唔追究

巴打多謝你
我地亦會好好保護下一代

推

好爸爸

嗚媽媽

呀囡好叻好勇敢 亦都好有自己想法

Sorry爸爸
Btw 琴日見到好多爸爸用咩帶 湊BB 抱bb行全程真係好感動

守護好下一代

咁細個咁識諗

琴日天氣熱到自己一個後生仔行都覺辛苦
真係辛苦曬各位爸爸媽媽同小朋友

唔去竟然係因為好多差人
而唔係因為有一班所謂"暴徒"
依個就係而加既香港
警權過大
比起衝擊政府既人
警察更加得人驚

暫時見過最高質嘅P牌

其實係㗎，佢去垃圾桶掉垃圾見到有幾個差人企喺側邊都要我陪，你就知佢地幾咁不得人心啦。

小朋友好奇心好重要，多謝呢位把打既教導！
比心機。

屌原來民陣叫人唔好轉右垃撚圾
叫到勁辛苦都無人理原來係有原因
好彩仲會有人肯聽
有幾個問我民陣唔係叫去遮打咩
我答佢本來就係要去政總
佢地諗左陣就決定跨欄轉右
仲有d人另轉身幫手叫人轉右
d老人家都敢跨過去
後生既反而don't give a fuck直行

民陣永遠係抗爭者既對手

尋日發夢走足十個鐘
見到呢篇文有d 眼濕濕

眼淚係依個運動已經唔值錢
香港人 加油

你好嘢識得教，比著係我實比老婆小爆，雖然佢都好黃。。。

起碼民陣冇割席先,原本佢地就係為左和平集會而出黎,
如果今次民陣有份支持沖,以後集會都會俾人覺得係沖,冇哂人出黎

喊了

又眼濕濕啦屌

我成日諗 好多黃絲都讀到書
有冇可能學業上幫到下一代

有幾不和平 叫你地去大路果邊企下坐下 係戰場大後方以人數支持學生
民陣就一句危險就叫人直行直過
你可以叫人自己判斷架，唔係呃佢地話危險
根本大路果邊安全到不得了
叫人唔好轉右已經係割席
我地都無迫佢地轉右，係俾佢地揀
有人同我講對唔住好攰去唔到我地都係多謝佢地出黎

體驗係最好既教育
香港人加油！

尋日行到終點
最後都是轉右聲援香港人
我愛大家
雖然我地做唔到d咩， 但我希望大家平安多一分力量已經係對前線多一分支持

小妹妹唔好輸俾國民教育呀！

妹妹

我連個細老女都不如，發夢轉左右但連煲底近少少都唔敢過去

民陣琴日都好似有開POST話金鐘4通8達,示威者要去邊係佢地自由,
同埋佢都係叫D一家大細唔好去姐,講真班狗真係冇性,如果琴日班狗上面落ORDER,班狗咪又係狂射TEAR GAS同RUBBER BULLET,到時誤傷途人,一家大細係哂度唔係講玩
係就係個義工講野誤導性重左D,但起碼無話班人係暴徒
兄弟爬山,各有各做啦

痴線
個囡好可愛
相信佢咁有正義感 都係巴打同媽媽作為佢父母做到身教

嗚 你個女是天使

琴日發夢行緊個陣 前面有個小朋友一路提大家嗌口號 嗌到好落力 聽到都眼濕濕

小朋友嘅號召力真係100

都要有多啲好似你咁既好父母先得

又喊

巴打公道小小好喎
民陣係見佢一家大細先勸佢地唔好轉右去衝
尋日發夢夢見隊頭經過金鐘時 民陣開哂咪暗示轉右去幫拖
大概wordings: 金鐘個地鐵站比較大 可以去到大家心目中想去既地方 大家可以依到離開
原本終點係修頓球場 民陣都堅持改中環 令兩路人合流攻立會
要做既都做盡哂喇 唔好再話人割席

感動

希望小朋友一直保持初心
好感動！謝謝你個女提醒咗我地！

又想逼我喊

我第一次遊行係03遊行
果陣好細個
我媽一個單親媽媽帶住我同我家姐

記得果陣d人嗌老懵董又跟住嗌
雖然細個但其實行出去唔多唔少都感受到
會明白一d野
之後我同家姐大個讀u都係讀社科
唔知關唔關事

仆街 又喊

其實警犬家庭一樣種落狗仔狗囡果度

巴打你高質，教個女出來都好高質
第日靠佢地下一代

真係好諷刺

好想喊

快樂抗爭有咩問題？
悲傷有時，快樂有時，憤怒有時

遊行對新手入門比較好，你冇理由一開波就叫佢衝掛

唉屌 喺公司睇post睇到成日眼濕濕

睇完真係好感動
你個囡好叻
你都係一個好爸爸

多啲休息

催淚彈

原來連細路都知
呢個香港到底有幾崩壞

希望佢大個會記得

起有d人眼中 血都係

必成大器

好矛盾，唔想呢粒種子有機會發芽

好感動

我同個仔去遊行，佢得3歲半，沿途有好多人請佢食嘢飲嘢，好友善，其實香港人真係好高質

最搞笑我個仔無啦啦話要唱國歌
證明啲洗腦教育幾成功

屌睇親都眼濕濕 乜事

不過係種狗虱

咁要教下佢國歌裏面嘅內容呀，其實同我地做嘅野就係同國歌一樣

巴打你個夢真係好真實

弊在學校係會教中國幾美好，我都不停灌輸佢中國好衰

近排佢成日都話警察係壞人，我都唔識點同佢講
理論上警察係維持治安，保護市民，現實上係黑，我又唔想佢咁快面對咁殘酷既現實

其實咁咪好，有兩邊意見俾佢聽下，正當然要聽，反更加要聽。咁先練到邏輯

調轉講句
唔係民陣帶人上街遊行
又點會俾人有機會右轉去金鐘幫拖？

兄弟爬山啊巴打

搭巴士忍得好辛苦

你有行就知連叫人右轉果兩啲義士 都提醒人立法會舉左紅旗啦 隨時有機舉黑旗開槍 民陣要諗五十五萬人入面有幾個人衡量過承擔唔到呢個風險先會make announcement

多謝你，希望你女女大過既時候我地可以掙取到一個更自由既地方比佢

今日去間中學搞活動，有一班中三女仔不斷係度傾反送中，重突然大叫口號，雖然佢地未必好清楚咩事，但真係有改變。

希望到時你個女幾年後可以唔洗出嚟
享受到自由民主既香港

喺今日既香港，
抗爭就是生活，生活就是抗爭
生活有喜怒哀樂，有何不可？
長期戰入面，不忘初心最重要。

佢之前有試過問我香港唔係國家咩？做咩要唱中國嘅國歌。

最搞笑係佢話唔鐘意大陸，因為冇得玩Facebook & Whatsapp .....但係佢又間唔中現抖音，話係日本出嗰喎，激鳩死我

條友真係on99
民陣以前係抵屌 但今次都好幫手
同埋唔止義工 就算係義士
都有特登去同個個帶細路/老人家既家庭講
右邊會有危險 叫佢地諗清楚

大佬 果邊一直衝緊 d狗幾時發癲冇人知
人地拖住d細路 老人家
到時點走呀

我好廢，個仔2歲，尋日無出去但係全日睇住直播，我都有同啊仔講話電視入面d哥哥姐姐好叻，係幫緊你，佢有同你地講多謝

係地鐵上面喊咗出嚟

遊行同金鐘氣氛真係好唔同
出到金鐘 大家都係一家人 為同一個目標努力 好感動
但都係不譴責不割蓆
和理非勇武合作就成功

本身都未喊 見到你呢句即刻眼濕濕

返工睇到喊
希望你個女以後快樂自由，唔好受呢d苦，一代人受已經夠

最後我地落咗煲底出面旗杆位，佢唔夠高睇叫我抱起佢，佢問點解撞咁奈都入唔到去，駛唔駛去幫手。我話你太細喇幫唔到。

樓主你個女唔驚咩?
我喺煲底聽咗成日撞玻璃聲，都好不安

佢話有少少啦，所以之後都走咗。

好耐冇聽過有小朋友既我的志願係做警察

睇到喊 推

感謝

琴日都見到有幾個家庭帶住小朋友去立會附近
感動之餘又好擔心

屌你又整喊人

將來你個女出黎一定會保護佢
全香港既人會

嗰邊個氣氛係和理非入過去體驗過之後係好難忘記
本身應該食玩瞓嘅年青人，居然喺度好似打仗咁
點解佢地要做，要識呢d野？絕對唔係好玩嘅事
實在太emotional喇，我仲要只係留喺核心外圍

一家大細 唔建議都正常嘅

難聽啲講 調返轉諗 我地叫人轉右都係騎劫人地在先
既然樓主聽完都照出 就放過佢地啦
你已經做得好好 多謝你嘅付出

身教很重要

屌…點解對眼會濕…

我哋會繼續努力㗎
你大個時，一定會有得普選行政長官

諗起5年前都未發展到想衝啦
比啲時間佢地
幾心急都唔好chur咁盡,走去屌佢地

前人種樹，後人乘涼
希望你個女將來可以享受我地今日努力所帶來既成果
唔需要浪費自己既青春，甚至乎犧牲自己既性命來換取民主
可以開心地成長，拍拖，讀書，玩樂

喺餐廳食飯 搞到要用3蚊買包紙巾

未免太睇小佢地，發夢琴日好多女仔都喺咁上下年紀

多謝uncle

大家都係同路人，無200萬+1既人做back up,成件事會被認為係少數人既意願
無煲底既兄弟姊妹，就無事情進一步發展
所以兄弟爬山既道理係好啱

發夢見到有爸爸帶住個女係煲底出面運物資同睇
小朋友眼神係有d好奇，btw多謝呢位爸爸身教

你係一個好爸爸
香港需要更多好似你咁既家長

你囡囡好叻 好好保護佢長大成人 等我地知道漫漫抗爭既路途上並不孤單

又搞喊人

616果陣有個小朋友叫香港人加油 所有辛苦即刻變零 好多謝佢父母教到佢咁好 同時好感激個小朋友咁捱得（要知小朋友嘅高度連呼吸都係一樣痛苦仲要唔扭計抱 見到佢好想為佢建構個更美好嘅未來 更自由嘅香港

LIPPO個度完全係一個分界線
氣氛真係兩回事

發夢係最近距離聽到撞玻璃聲
其實都好驚 大約隔五六個身位到
係好不安 但望一望後面人係冇退過
就繼續係後面支援

真正國民教育，唔係齋噏洗腦，而係身體力行，教育人民判別是非

巴打一家一生平安

死差佬
細路女都覺得你得人驚

屌你老母 人地一家大細轉右又可以幫到咩手呀
民陣係垃撚圾 但係叫有小朋友既唔好過政總無做錯到

邊撚個老婆都鬧啦
會覺得你攞自己仔女教非
著緊啫

反而琴日發夢個時 行到差唔到終點
民陣有人話立法會個到有人需要大家幫手 如果大家承擔到既 就可以轉右過去

屌返你老母 大路果邊有幾危險呀 叫人過去企下俾個人數支持下
上面有巴打話民陣義工唔係叫人唔好去右 只係叫一家大細既唔好去
但係都要屌民陣老母，班義工要做既唔係叫人唔好去，佢地只要講當時情況就夠，係攻緊但根本大後方好安全
我係再遊行方向既最前果堆叫人轉右，唔知你地後面有咩人講過咩
但係只要直接叫人唔好轉右既就抵俾人屌你老母

做乜近排連登成日整喊人

多謝你呀巴打 我想有你做老豆

但你地有冇戴口罩？
下次冇gear唔好去太前 真係危險

令我諗返起當年8歲 老豆帶我出去71遊行
跟住老豆去投票
所以身教係好重要
先不論立場係咩 投票係每一個成年人嘅義務 好討厭個d so called 政治冷感嘅人 你係社會上享用過資源就有義務去投票 選出你認為政治理念相近嘅代表

利申 尋晚發夢出左煲底

係餐廳喊緊 仆街

屌，唔好引我喊啦！嘿幾日真係眼淺左好多哩個月都同個女傾左好多，問點解咁多哥哥姐姐去遊行，差佬做乜要打人，我話哥哥姐姐要爭取一啲原本屬於佢地但又被人搶左既野！雖然佢似懂非懂，但我開心佢會不停問，問到有時我都唔識答！抗拒中共洗腦，其實要睇你點同佢講，大家做左人地老豆老母既，共勉之！

你要教佢呀 佢大個未必記得自己細個既承諾
但要不停灌輸俾佢 做人唔好為咗錢 咩理想都無 對身邊既人遭遇 不聞不問

Push

push

有帶呀，大家見我地一入去就提醒我地要帶罩。
我覺得嗰度可以搵得返團結。

真係每次諗返每一日都好想喊

我小朋友已經知道警察係壞人
而且佢一見到林奠就會指住佢話巫婆
我一定會好好教育我既仔女
共勉之

個夢幾個鐘咁長
而且頻繁一致，好難唔扎醒

爸爸

我係香港人呀hi

多謝你教到個女咁乖

你個名

我行個時民陣冇叫人唔好轉右喎 反而係話如果想去支持班學生嘅就轉右 如果想行到終點就繼續向前行

我覺得有出過今次反中囡囡都娶得過

楊葱文

眼濕濕

琴日夢見喺夏慤道見到有個肥仔跟住老豆老母喺物資鏈傳物資
又要嫌熱嫌焗又死都要幫手唔肯抖
衷心祝福呢家人一世平安

我地會建造一個你個囡大個之後唔洗岀嚟既香港。

30年前我媽帶住on99 嘅我去摩士公園大叫打倒李鵬
然後今個月我成日發夢去金鐘
果陣埋下嘅種子雖然未能成大樹，不過都叫有幾塊葉比班細路避下雨
大家加油呀

又忍唔住了

多謝你

撐警拖細路 vs 71拖細路
所以話教育真係好緊要 多謝妹妹同家長

細個個時大人教我地要不平則鳴
大個左之後大人個個都明哲保身

樓主你而家做得好好
希望到你個女大左
要叫佢記得細過學過呢個道理

講真, 琴日真係第一次俾BB車手推車阻路都無發老脾

因為在場嘅都係自己人

洋蔥文

各有各做啦，好多人冇勇氣冇膽量，只要唔割蓆就已經係支持啦

囡囡好勇敢加油呀大家

見有啲家長帶埋小朋友都出黎

一日要眼濕幾多次

民陣咁做係正路，佢地係合法組織，加上要俾唔想觸犯法律嘅人避開

唔改期唔割蓆算係咁啦

諗起如果不幸地

過多幾年10後擔旗
想像唔到有幾慘烈

當年03 阿媽都帶住我去遊行 嗌董建華下台 每年64 71都帶我去 依家到我自己主動去抗爭 種子係會發芽的

但係我地唔會想你個女大個都要出黎

小妹妹，你好叻

嘩有催淚彈

花一定會開

一定要令到下一代醒覺

令你驕傲的女兒

喊撚左

屌你又搞到眼濕濕

一家大細呀
醒未

雖然你係p牌仔 但今次比個好評你

一 根本唔危險
二 民陣義工係要講真實情況唔係直接叫人唔好去

未睇晒就收嗲啦未訓醒look落去睇啦柒頭

頂 好感動 香港嘅未來喺你手

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

有邏輯既人係香港生活會好痛苦

我呢排睇連登都唔知喊o左幾多次

好多唔同既小片段 令人覺得好窩心
縱然我地每一個個體都小如微塵 但團結起黎 都可以做到d野

正正就係唔想再見到下一代為我地呢代人既失敗而再去付出

姐姐等你長大
竭盡全力係你長大前努力保護呢個家
等你好好長大

好遺憾到佢大過女都差唔多夠50年

眼濛濛錯手負評左

又要人喊

覺得識law 同做記者做it好多都幫到人

屌你 做咩搞喊人

和理非都可以做好多野
毛婆av果d英文咁勁 朱西迪英文系

但係咁驚都主動要求過去煲底睇，真係好叻叻

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

多謝你對未來一代既真實教導

分化撚有冇錢收？

有好既爸爸就有好既女

這幾日係人生喊得最多的日子

依家邊個搞分化？見到民陣叫人唔好轉右唔洗屌？
後尾有巴打話佢地只係叫老弱婦孺唔好去，fine
但係民陣義工應該要講真實情況俾佢地聽俾佢地判斷，唔係直接叫人唔好去
直接叫人唔好去就要屌
事實係好多老人家/一家大細聽完我地講肯過黎跨欄過去，而佢地完全無事無危險

淨係識話人收錢，你同藍絲有咩分別？

佢有個好好既家長